[
    {
        "id": 1331,
        "question": "Başkalarından ayrı ve üstün tutulma durumu, imtiyaz",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayrıcalık, ayrıcalıklı olma, ayrıcalıklı olmak"
    },
    {
        "id": 1342,
        "question": "Kuruluş veya yetkili kişilerce herhangi bir durumla ilgili olarak süreli veya süresiz yayımlanan duyuru",
        "letter": "B",
        "answer": "Bülten"
    },
    {
        "id": 537,
        "question": "Öfke, kızgınlık",
        "letter": "C",
        "answer": "Celal, celallenme, celallenmek"
    },
    {
        "id": 966,
        "question": "Bir kimsenin, satın aldığı hizmet veya ürün karşılığında para yerine verdiği ve karşılığı banka hesabından ödenen yazılı belge",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çek"
    },
    {
        "id": 793,
        "question": "Para basılan yer",
        "letter": "D",
        "answer": "Darphane"
    },
    {
        "id": 796,
        "question": "“Hiç kuşku yok, kuşkusuz” anlamında kullanılan söz",
        "letter": "E",
        "answer": "Elbette"
    },
    {
        "id": 569,
        "question": "Bir kişiyi ya da kurumu finanse etmek",
        "letter": "F",
        "answer": "Fon, Fonlama, Fonlamak"
    },
    {
        "id": 1430,
        "question": "Makine yağı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gres, gres yağ, gres yağı"
    },
    {
        "id": 249,
        "question": "Aşağı görülen, değersiz",
        "letter": "H",
        "answer": "hakir"
    },
    {
        "id": 603,
        "question": "Gereği yokken, genellikle kendini göstermek için işe karışan (kimse)",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşgüzar, İşgûzar"
    },
    {
        "id": 1897,
        "question": "TENİ VE SAÇLARI SARIYA ÇALAN AÇIK BUĞDAY RENGİ OLAN KİMSE",
        "letter": "K",
        "answer": "Kumral"
    },
    {
        "id": 918,
        "question": "Hiç tuzu olmayan yumuşak krem peynir",
        "letter": "L",
        "answer": "Labne"
    },
    {
        "id": 818,
        "question": "Eski zamanların tek kişilik komedi gösterisi ustası",
        "letter": "M",
        "answer": "Meddah"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 1711,
        "question": "Norveç'in Başkenti",
        "letter": "O",
        "answer": "Oslo"
    },
    {
        "id": 1007,
        "question": "Hayvanları çayıra bağlamaya yarayan kalın ip, örük",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örk"
    },
    {
        "id": 1916,
        "question": "MATEMATİKTE, BAYAĞI KESİRLERDEKİ ÇİZGİ ALTI SAYISI",
        "letter": "P",
        "answer": "Payda"
    },
    {
        "id": 1638,
        "question": "Motorlu taşıtlarda motorun en az yakıtla çalışma ayarı",
        "letter": "R",
        "answer": "Rölanti"
    },
    {
        "id": 92,
        "question": "Trafik ışıklarında \"hazırlan\" anlamına gelen renk",
        "letter": "S",
        "answer": "sarı"
    },
    {
        "id": 695,
        "question": "Motorlu taşıt iskeleti",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şasi, Şase"
    },
    {
        "id": 1910,
        "question": "BİR YAZARIN, KONU VE FİKRİ YAPI OLARAK BİRBİRİNİ İZLEYEN ÜÇ ESERİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Triloji"
    },
    {
        "id": 1067,
        "question": "Uğraşılan şey, iş güç, meşgale",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğraşı"
    },
    {
        "id": 729,
        "question": "Özen göstermeden, gelişigüzel, baştan savma yapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstünkörü"
    },
    {
        "id": 1838,
        "question": "SADECE CANLI HÜCRELERİ ENFEKTE EDEREK ÇOĞALAN MİKROSKOBİK ENFEKSİYON ETKENLERİ",
        "letter": "V",
        "answer": "Virüs"
    },
    {
        "id": 891,
        "question": "Baştan savma, üstünkörü",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalapşap, yalap şap, yalapsap"
    },
    {
        "id": 498,
        "question": "Bir şeyin fiyatını artırma, bindirim",
        "letter": "Z",
        "answer": "zam"
    }
]